林卓廷唔系唔屌啊，on99

後生仔系罪啊
唔比後生仔做水喉拿住水喉啊
甘燃講，咪即係同對家講：林卓廷都話後生仔拿水喉啊
屌他老母
自己草木皆兵，疑神疑鬼，屈9後生仔

算啦三毛
5年前個套分化手法今時今日唔work啦
再係咁下年得一毛

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

屌啦
三毛帶風向
今天他甘
如果受歡迎，就唔會比現場屌走啦

甘你老母咩P牌仔

現場D人屌走他wor～～
中聯辦系度帶風向果然系事實
林卓廷系度講，現場講咩啊，唔割席啊

呢到有幾多人block 得？

見到D咁ON9既字
係得D傻西藍絲先會咁打字 俾心機做開下字先黎分化啦

俾心機做學下字先黎分化啦

支那果然派左好多人黎連登
睇字都feel到陣支那除，他他他他你老母咩

呢位新會員媽媽 建議你多睇睇文先
唔需要急於發表意見

老實講
睇完都唔明睇
依家終於知道中文係真係可以拎唔到2要讀毅進

不割席 不篤灰
敵人只有一個

又係d死人p牌仔

笑到我碌地

btw

唔使再覆

甘你老母
系你老母
燃你老母
學撚好啲中文先啦柒頭

柒婆好似話你老母係雞